好撚爽，齊來屌打連登五毛 + 失敗主義

1,英國佬無咁好死
2,課咩金搞平權，嘥錢嘥時間
3,去英領鳩唱有平權？笑能死人

屌你老母啦失敗主義撚，成日叫人返屋企瞓教，笑人登報有光復，笑人唱歌有獨立

勇武又屌送頭，和理非又屌閉門自high，課金又屌贖罪券，集會又屌金天鵝

收皮啦！

今晚好多五毛出bno 分化post

首先要多謝訓領事館嘅手足第二都要大陸同香港戇鳩政府配合

跟住有一班人走出嚟話唔好屈人五毛
然後幫手吹「BNO平權就當後生仔係Condom」呢個諗法係合理

啲一毛慘到 又要扣人工 又要紅日開工

真，有得走好快d走

多謝各位手足成功爭取英國見

佢哋最終目的想分化97 前 97 後兩班人

一講美台已經開左門佢地扮盲

仲有美國

今日真係估唔到會咁發展

好行夾唔送

根本來來去去就係搵位搞分化
之前鼓吹鬥黃咪又係咁
最好笑有人話五毛同分化撚唔同
但唔會講有啲五毛就係搞緊分化

班五毛一有位就位

想煩到你政治冷感

佢哋都on撚柒鳩

班五毛一有位就入

想煩到你政治冷感

佢哋都on撚柒鳩

五毛嚟講，今晚發揮一般，可以繼續努力

BNO 走唔走，點解唔可以各有各做呢？ 走咗，唔係要唔理香港，只要仲有香港心，以一切資金，外交，武力，援助有何嘗不可？ 唔走而冇咗香港心，又同藍絲有咩分別呢？ 走唔係唔得，不過如果仲覺得自己係香港人，咪搵一種喺外國都幫到香港ge 方法同道路lor!!

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

有巴打post講波蘭
滅國之後啲波蘭精英貴族etc走哂去法國. 儲好力量，打好外交又建國.

依家有互聯網，世界比以前近好多. 你睇攬炒巴都可以一直做好多野

我同老婆都有bno
送走晒啲女仔女，我日日和你屌死黑警都得呀

咩人都有啦，買馬屌唔中，係要買

證明左只要你唔信失敗主義 勇往直前就會成功 香港人加油

//少d發夢啦，BNO根本不會平權。
你估英國狗on9 乜//

//有一班香港人子女老婆嘅新移民黎香港，d人都唔歡迎，英國白人點會想咁多亞洲人黎英國。300幾萬人喎！又會得罪支共，又得失自己國家本土派，資源又唔知點分配//

//收皮啦。過到我燒咗本bno佢//

//港狗唔洗FF咁多//

//如果非要為這份等待加上一個期限，我估計是...一萬年//

//咪撚發夢啦，傻閪們//

//要比回歸前,2014, 2019就比左啦...//

( )
//英國就係知你迫緊佢，所以唔會俾居英權！你唔好當人傻啦//

//所以唔會俾居英權//

//英國冇乜可能俾，因為太多人//

//咁點多三百萬英藉？加上英國佬正仆街來出賣香港。今次居英法案做過姿態出來。中共什多少少著數英國。自然收聲//

// 英國佬精甩尾，從中抽水就會 平權等下世啦 //

//成班連登仔以為有居英權，係到講埋英國有咩玩，計劃埋去到點搵工
慢慢發夢啦，英國佬最鐘意政治抽水，而家咁大單嘢，緊係要出聲講2句啦，講完過幾日又冇咗件事//

//你覺得啊大英帝國會比300萬人bc 呀//

//英國脫歐係唔想要窮移民//